香港政界實在太多楊松之流

我會將政壇中人分成三種人

第一種係張任、陳宮呢種寧死不屈嘅義士
香港代表人物有坐緊監嗰啲，無論係梁天琦定戴妖，本土定左膠；鬼國代表人物就有李旺陽呢啲真係坐到死撚埋嘅義士，都值得欽佩；

第二種係于禁呢類保命為上嘅人
黃台仰呢類逃亡者就係呢種人
係咪因為逃亡就唔值得尊重？
非也，至少佢哋都曾經為香港付出過，而且當年孫大炮都係流亡海外不斷 R 外國合作搞革命；相反，你一坐監就乜撚都冇，如果遲啲有埋送中條例，分分鐘喺香港坐完放返出嚟仲要上去坐到躲貓貓死，所以我覺得做一個于禁都冇問題；

反而香港最撚多就係楊松呢類賣主求榮嘅陷家剷，
講緊嘅係全部建制都少量販民
唔講以前啦，就講最近啦
屌你老母鼠王芬同林健瘋，見個送終條例好似就快出得嚟，喺議會入面就照撐，
另一邊廂就賣樓減持物業
搞清楚，係香港納稅人出糧養你哋架仆街